其實金城武會唔會有暗戀嘅人

日日毒喺屋企飲茶
一年最多開一套劇
目前單身（可能唔係）

佢會唔會同連登仔一樣喺小學中學鳩下鳩下
到大個發現有個有少少好感嘅女仔但最終冇發展落去？

有其他追求唔得既咩

其實佢係gay 的

好想睇金城武同彭于晏合體

追求係一種奢侈品
唔一定個個需要去浪費

當佢單身not gay先，個人覺得佢對愛情唔嚮往，仲可能覺得麻煩，簡單黎講鍾意自己一個人。

btw 可唔可以唔好拉連登仔同人地比呀

三浦友和!我要殺左你!

可能鍾意二次元少女

人人都結婚拍拖
唔通人人都要結婚拍拖咩
享受自己一個人唔得咩
又有錢 想做乜都得

根本女對佢黎講太易得到手
唔洗追求呢D野